有冇由後勤 轉做湊客/前線 既成功例子?

做左幾年文員 就黎正常句子都講唔到